呼籲過海可使用北角碼頭

天星而家太多人
大家可分別前往紅磡/九龍城碼頭搭船到北角再行返去維園方向

九龍城碼頭有大量黑衣市民

有冇紅磡碼頭人士報料
多唔多人

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

1514 市民如打算於尖沙咀乘坐天星小輪前往港島，請留意目前龍尾排到星光大道。

請儘快轉移其他碼頭

觀塘碼頭1個鐘一班
逢XX：30開船

多謝提醒
唔記得左觀塘都有

紅磡去北角

每個小時 05 / 35 分鐘有船

紅磡九龍城都係
九龍城應該未夠人坐滿一班船

唔記得講埋，船程要30分鐘，因為係先去啟德
自己衡量

未 九龍城鬆動d
利申 坐緊

盡量唔好呀, 隻船好細下, 一百幾十人就爆滿, 一個鐘只得兩班, 地點又偏, 如果上唔到船要好遠先出得番去搭車.

唔好9up
九龍城條船裝到三百五人

尖沙咀過海要等成個鐘
請儘快轉移

push

請廣傳 現時尖沙咀碼頭龍尾洲際酒店
請使用紅磡 九龍城 觀塘 油塘等碼頭水路過海

紅磡碼頭入左閘，等左一個鐘左右

紅磡碼頭現場

頭先我大約企你果度，我依家係閘入面等緊

巴打加油

紅磡碼頭排到嘉里
唔知有冇加船
正常30分鐘一班船
每班上限200人左右

觀塘都有船去北角

wiki上面有講應該過300人

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學